新式朝流 大家入黎發揮下創意

發揮下你嘅幻想空間
估下背脊寫左咩

千夫所指 人盡可夫

一夫當關 萬夫莫敵

100讚有J圖睇

鎮屍符？

笑左

精忠報國

比大家J下先